你無攬炒既勇氣 你無抗爭既資格

我地而家就好似同中共玩poker
攬炒就好似all in
我地唔怕攬炒 因為
7成外資由香港入中國
香港係中共既白手套
香港係中美貿易戰既春袋
中共係唔敢同香港攬炒
情況同 解放軍 緊急法 一樣

如果攬炒發生 結果會係
中共係會同香港一齊攬炒
攬炒完 可能我地會變成新疆
香港人喺依一代之後消失

但消滅到中共政權
我地都值得記載喺歷史書

但如果當你好驚攬炒
(利申 供緊樓 最多咪變銀主盤)
中共亦知你好驚攬炒
等同poker開左底牌同中共玩
係必敗無疑

攬炒係手段 亦可能係結果
無人知道結局會係點
可能真係大家攬炒
中共倒台 香港玩完

但我深信
依個抗爭既時機同機遇
係百年難得一見
如果你無放手攬炒既勇氣
我地只會失敗收場

If we burn, you burn with us!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

來攬炒吧

攬炒係攬中共

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

【致所有政客們】香港人給你的忠告

攬得中共
我幾肯定我層樓會變負資產

push

真係

我要攬炒
如果能夠為世人消滅中共，死又何干

本來一無所有 驚閪

We have only one chance to fight with them!
光復香港，時代革命

滅共應為每人己任

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

推

政府諗住用全力對付你地
你地仲因為政府潔癖而留力
咁樣註定唔會贏
要贏就要出盡力, 對方都冇道德上既顧慮, 你有既話就只會落後於人

班友口講攬炒
但連自己份工都唔捨得

幫樓主換個講法
你唔想攬炒既話
就唔係同路人
再簡化
割席

攪炒銀行都執埋 仲洗還？

攬炒! 攬炒! 我要! 攬炒!

揸美金 賣港股 做好攬炒準備

我要攬炒！
好想攬炒
我愛攬炒